一人一段/幾段最唔知做乜鳩既片

一睇就大笑左出聲 一路睇一路心諗做乜鳩 最後更加無厘頭 好撚正

it's dinner time
don't hug me i'm scared

Link?

慎入
YouTube keyword
Makeup goes psycho

係咪恐怖野嚟 點解無人貼link

幾好笑，樓主仲有冇貨？

每人都出啲啦

啲美國佬都痴撚線 啲反應第一次睇笑到我傻

咩節目嚟，鼓勵離婚㗎喎

好似好搞笑wor呢個節目

唔係離婚 係啲單親母親周圍搵番啲男人驗DNA睇下係咪佢地仔女既老豆 當然呢個係建基於佢地以前濫交周圍搵人認頭番。